我下面給你吃

今日返工冇比人屌又準時放工。
食好野

好似好難食

應該貴夾唔好食

賣完菊有錢食好野

正皮